係地鐵見到上連登既人

基本上全部都係一副毒撚樣，我唔係話其他人唔上連登，只不過往往就係果班人終日流連連登，同埋留啲低質comments ，有自知之明既都唔會當街當巷上連登，因為連登仔個名已經比班成日留on9 comment既人整臭曬

不要再說了

認同 岩岩睇住樓主開post
個樣毒到

不用分那麼細

你又講得啱

Hi 你叫我呀？

喂_唔撚係掛？